-57% 70蚊5號仔 求接貨 賣唔到

諗住走哂牛牛啲貨轉第間
呢股5號由70蚊果陣set咩價都放唔到
輸到渣都冇
有冇辦法

家下set 69試下？

set 10蚊

佢唔比set超過24格

1手定1股呀

set $120易走d

就嚟麥記餐都買唔到

賣完要倒蝕平台費

碎股要set到比市價低起碼20格，朝早落定單唔好郁，收市前應該賣到

無電話落盤?? 打電話去沽碎股

strong hold

牛牛係未冇市價走碎股

你計下依家放洗唔洗蝕 平台費15蚊仲有啲雜費/稅